【真人真事/長篇】一個背負太多包袱的人，又可否找到真愛？

從小到大，一直喜歡寫作。
想過當作家，但又談何容易？
這裡，我想訴說自己從未公開透露過的故事。
也許，其實只是給自己一個宣洩情緒的渠道。
又或者，只是單純祈求有人明白我的心情。

這個故事荒謬得如人間悲劇，但也很沉重，很壓抑。

如果我的故事有讀者，請你們不要喜歡可以嗎？
畢竟，有誰愛好看著血淋淋的傷口。
這裡，你可會感受到我曾經多麼無助、悲痛。

有些事，有些人，有些心碎的往事，想起就痛卻也永遠無法擺脫。

希望大家聽完這個很長很長的故事後，不必同情，也不需可憐我。畢竟現實，永遠就是如此的殘酷。

我的故事，也可能是你們的故事。

謹以此故事獻給，在愛情路上跌跌撞撞，但從未放棄的你們。
不要像我一樣，放棄了人生。